受完靶出黎冇耐 你問我答

入去係咪一定有人會搞你菊花

邊個倉 Cat幾

衰咩？搵工難不難？

而家冇呢味野架啦

咁我問完

TFCI Cat c

毒 地盤 3行呢啲唔難

會唔會俾呀Sir 打
有冇打交
平時要做咩
伙食好唔好

入左去幾耐?
初犯?

有d ON 收煙仔比人搞 未親眼見過

係咪好巴 難唔難頂

𡃁仔監房會打 真係好似套同囚咁
老鬼監房好少 除非你得罪啲老積（阿sir)

細交經想會打 大交大約半年至一年緊有一兩獲

星期一至六 要係期數開工（不過都係hea ）
紅日就半日睇電視/睇電影 半日去球場打康樂棋 踢波

伙食冇味 啲汁難食到仆街 啲ON(鬼佬）伙食好好多
所以成日比煙佢地收佢地個餐黎食

2碌幾
係 白手
受靶受一次乜撚都夠哂

監房地只會愈黎愈巴
而家入面周圍都裝哂cam

係入面應該點自保
我不犯人但人人犯我 咁點算

入去受之前係做緊咩

屋企人點

出返嚟有咩打算

其實白手（第一次衰入去）黎講
你正正常常冇人會搞你

如果真係搞到人人犯你 你可以同保安傾去水記（單人倉） 一日23個鐘係個倉到 仲有果1個鐘 行街（放風）加沖涼

受之前 撈左幾年毒 冇正職

入左去之後屋企人當然傷心 不過話一定會等我出返黎 聽到呢句 果陣隻眼開撚哂水喉

正行 做緊濕鳩地盤佬
不過出返黎呢年幾都係渾渾噩噩咁 迷失方向。

加油呀ching
唔好再掂個啲野

撈毒搵到幾多錢一個月
俾人拉會唔會充公番啲錢

如果你個幾年搵到幾百萬既話 入去受兩年都抵喎

巴打加油
唔好再傷屋企人既心

多謝你先
絕對唔會再掂 果班人都冇聯絡啦

因為我睇電視好多人
出到黎無所事事又會掂返

我果陣大約一個月5-6萬
多數都係充公身上現金

可以咁講 不過啲錢搵得易咁 就會好大洗